{
    "data": [
        {
            "number": 1,
            "question": "【旅行】（＿＿＿）の計画について、意見のある方はどんどん言ってください。",
            "correct_answer": "りょこう",
            "incorrect_answer": [
                "りょうこ",
                "りょこ",
                "りょうこう"
            ]
        },
        {
            "number": 2,
            "question": "旅行の【計画】（＿＿＿）について、意見のある方はどんどん言ってください。",
            "correct_answer": "けいかく",
            "incorrect_answer": [
                "けいが",
                "けえかく",
                "けえがく"
            ]
        },
        {
            "number": 3,
            "question": "旅行の計画について、【意見】（＿＿＿）のある方はどんどん言ってください",
            "correct_answer": "いけん",
            "incorrect_answer": [
                "いみ",
                "いけ",
                " いし"
            ]
        },
        {
            "number": 4,
            "question": "旅行の計画について、意見のある方はどんどん【言って】（＿＿）ください。",
            "correct_answer": "いって",
            "incorrect_answer": [
                "たって",
                "うって",
                "きって"
            ]
        },
        {
            "number": 5,
            "question": "【先月】（＿＿＿）、コンピューターを買いました。毎日、こどもも勉強に使っています。",
            "correct_answer": "せんげつ",
            "incorrect_answer": [
                "せんけつ",
                "さぎげつ",
                "さきげつ"
            ]
        },
        {
            "number": 6,
            "question": "先月、コンピューターを【買いました】（＿＿＿）。毎日、こどもも勉強に使っています。",
            "correct_answer": "かいました",
            "incorrect_answer": [
                "こいました",
                "ばいました",
                "もらいました"
            ]
        },
        {
            "number": 7,
            "question": "先月、コンピューターを買いました。【毎日】（＿＿）、こどもも勉強に使っています。",
            "correct_answer": "まいにち",
            "incorrect_answer": [
                "まいひ",
                "まいび",
                "まいじつ"
            ]
        },
        {
            "number": 8,
            "question": "先月、コンピューターを買いました。毎日、こどもも【勉強】（＿＿＿）に使っています。",
            "correct_answer": "べんきょう",
            "incorrect_answer": [
                "べんき",
                "べんきょ",
                "はんきょう"
            ]
        },
        {
            "number": 9,
            "question": "先月、コンピューターを買いました。毎日、こどもも勉強に【使って】（＿＿＿）います。",
            "correct_answer": "つかって",
            "incorrect_answer": [
                "もって",
                "つくって",
                "しって"
            ]
        },
        {
            "number": 10,
            "question": "【道】（＿＿＿）がわからないので、いっしょうけんめい　住所と地図を見ながら大使館へ行きます。",
            "correct_answer": "みち",
            "incorrect_answer": [
                "どう",
                "いち",
                "とおり"
            ]
        },
        {
            "number": 11,
            "question": "道がわからないので、いっしょうけんめい　【住所】（＿＿＿）と地図を見ながら大使館へ行きます。",
            "correct_answer": "じゅうしょ",
            "incorrect_answer": [
                "じしょ",
                "じゅしょ",
                "しゅうしょ"
            ]
        },
        {
            "number": 12,
            "question": "道がわからないので、いっしょうけんめい　住所と【地図】（＿＿＿）を見ながら大使館へ行きます。",
            "correct_answer": "ちず",
            "incorrect_answer": [
                "ちと",
                "じと",
                "いず"
            ]
        },
        {
            "number": 13,
            "question": "道がわからないので、いっしょうけんめい　住所と地図を見ながら【大使館】（＿＿＿）へ行きます。",
            "correct_answer": "たいしかん",
            "incorrect_answer": [
                "たしかん",
                "たいじかん",
                "だいしかん"
            ]
        },
        {
            "number": 14,
            "question": "父が 【急に】（＿＿＿） 死んだ野で、大学の入学試験を うけられませんでした。",
            "correct_answer": "きゅうに",
            "incorrect_answer": [
                "いそに",
                "いそいに",
                "きゅに"
            ]
        },
        {
            "number": 15,
            "question": "父が 急に 【死んだ】（＿＿＿）野で、大学の入学試験を うけられませんでした。",
            "correct_answer": "しんだ",
            "incorrect_answer": [
                "そんだ",
                "うんだ",
                "とんだ"
            ]
        },
        {
            "number": 16,
            "question": "父が 急に 死んだ野で、大学の【入学】（＿＿＿）試験を うけられませんでした。",
            "correct_answer": "にゅうがく",
            "incorrect_answer": [
                "たいがく",
                "だいがく",
                "にゅがく"
            ]
        },
        {
            "number": 17,
            "question": "【日曜日】（＿＿＿）に 友だちと　海へ　行きました。およいだり　歌ったりして　楽しかったです。",
            "correct_answer": "にちようび",
            "incorrect_answer": [
                "どようび",
                "ひょうび",
                "かようび"
            ]
        },
        {
            "number": 18,
            "question": "日曜日に 友だちと　【海】（＿＿＿）へ　行きました。およいだり　歌ったりして　楽しかったです。",
            "correct_answer": "うみ",
            "incorrect_answer": [
                "み",
                "うに",
                "かい"
            ]
        },
        {
            "number": 19,
            "question": "日曜日に 友だちと　海へ　行きました。およいだり　【歌ったり】（＿＿＿）りして　楽しかったです。",
            "correct_answer": "うたったり",
            "incorrect_answer": [
                "おどったり",
                "かったり",
                "とったり"
            ]
        },
        {
            "number": 20,
            "question": "日曜日に 友だちと　海へ　行きました。およいだり　歌ったりして　【楽しかった】（＿＿＿）です。",
            "correct_answer": "たのしかった",
            "incorrect_answer": [
                "がくしかった",
                "うれしかった",
                "かなしかった"
            ]
        },
        {
            "number": 21,
            "question": "６時【半】（（＿＿＿＿）に　集まった、すぐ　出発したので、９時ごろには　みずうみに　書きました。",
            "correct_answer": "はん",
            "incorrect_answer": [
                "かん",
                "ほん",
                "ばん"
            ]
        },
        {
            "number": 22,
            "question": "６時半に　【集まった】（＿＿＿）、すぐ　出発したので、９時ごろには　みずうみに　書きました。",
            "correct_answer": "あつまった",
            "incorrect_answer": [
                "あまった",
                "とまった",
                "つまった"
            ]
        },
        {
            "number": 23,
            "question": "６時半に　集まった、すぐ　【出発】（＿＿＿）したので、９時ごろには　みずうみに　書きました。",
            "correct_answer": "しゅっぱつ",
            "incorrect_answer": [
                "しゅぱつ",
                "しっぱつ",
                "しはつ"
            ]
        },
        {
            "number": 24,
            "question": "６時半に　集まった、すぐ　出発したので、９時ごろには　みずうみに　【書きました】（＿＿＿）。",
            "correct_answer": "かきました",
            "incorrect_answer": [
                "つきました",
                "できました",
                "ときました"
            ]
        },
        {
            "number": 25,
            "question": "おじは　ガスの【会社】（＿＿＿）の　社長で、大きい家に　住んでいます。",
            "correct_answer": "けいしゃ",
            "incorrect_answer": [
                "しゃちょう",
                "しゃじょう",
                "さしょう"
            ]
        },
        {
            "number": 26,
            "question": "おじは　ガスの会社の　【社長】（＿＿＿）で、大きい家に　住んでいます。",
            "correct_answer": "しゃちょう",
            "incorrect_answer": [
                "しゃちょ",
                "しゃじょう",
                "しゃちゅう"
            ]
        },
        {
            "number": 27,
            "question": "おじは　ガスの会社の　社長で、大きい【家】（＿＿＿）に　住んでいます。",
            "correct_answer": "いえ",
            "incorrect_answer": [
                "か",
                "や",
                "あち"
            ]
        },
        {
            "number": 28,
            "question": "おじは　ガスの会社の　社長で、大きい家に　【住んで】（＿＿＿）います。",
            "correct_answer": "すんで",
            "incorrect_answer": [
                "つんで",
                "そんで",
                "うんで"
            ]
        },
        {
            "number": 29,
            "question": "山の　【小さい】（＿＿＿）町で、スキーの　世界大会が　開かれるそうです。",
            "correct_answer": "ちいさい",
            "incorrect_answer": [
                "こさい",
                "ちいさ",
                "すこしい"
            ]
        },
        {
            "number": 30,
            "question": "山の　小さい町で、スキーの　【世界】（＿＿＿）大会が　開かれるそうです。",
            "correct_answer": "せかい",
            "incorrect_answer": [
                "せがい",
                "せか",
                "せいかい"
            ]
        },
        {
            "number": 31,
            "question": "山の　小さい町で、スキーの　世界【大会】（＿＿＿）が　開かれるそうです。",
            "correct_answer": "たいかい",
            "incorrect_answer": [
                "おおかい",
                "おおがい",
                "だいかい"
            ]
        },
        {
            "number": 32,
            "question": "山の　小さい町で、スキーの　世界大会が　【開かれる】（＿＿＿）そうです。",
            "correct_answer": "ひらかれる",
            "incorrect_answer": [
                "あかれる",
                "ひかれる",
                "とかれる"
            ]
        },
        {
            "number": 33,
            "question": "【今朝】（＿＿＿）、何か　へんな物を　食べたのでしょう。　おなかが　すごく　いたくて　気分が悪いです。",
            "correct_answer": "けさ",
            "incorrect_answer": [
                "こんあさ",
                "こあさ",
                "きょう"
            ]
        },
        {
            "number": 34,
            "question": "今朝、【何か】（＿＿＿）　へんな物を　食べたのでしょう。　おなかが　すごく　いたくて　気分が悪いです。",
            "correct_answer": "なにか",
            "incorrect_answer": [
                "どれか",
                "いつか",
                "だれか"
            ]
        },
        {
            "number": 35,
            "question": "今朝、何か　へんな【物】（＿＿＿）を　食べたのでしょう。　おなかが　すごく　いたくて　気分が悪いです。",
            "correct_answer": "もの",
            "incorrect_answer": [
                "ぶつ",
                "ところ",
                "しな"
            ]
        },
        {
            "number": 36,
            "question": "今朝、何か　へんな物を　食べたのでしょう。　おなかが　すごく　いたくて　【気分】（＿＿＿）が悪いです。",
            "correct_answer": "きぶん",
            "incorrect_answer": [
                "きふん",
                "きわけ",
                "けぶん"
            ]
        },
        {
            "number": 37,
            "question": "この　【特急】（＿＿＿）電車は　その駅には　止まりません。後の急行に　のってください。",
            "correct_answer": "とっきゅう",
            "incorrect_answer": [
                "とうきゅう",
                "とっきゅ",
                "とっぎゅう"
            ]
        },
        {
            "number": 38,
            "question": "この　特急【電車】（＿＿＿）は　その駅には　止まりません。後の急行に　のってください。",
            "correct_answer": "でんしゃ",
            "incorrect_answer": [
                "てんしゃ",
                "てんじゃ",
                "てんさ"
            ]
        },
        {
            "number": 39,
            "question": "この　特急電車は　その駅には　【止まり】（＿＿＿）ません。後の急行に　のってください。",
            "correct_answer": "とまり",
            "incorrect_answer": [
                "やまり",
                "たまり",
                "こまり"
            ]
        },
        {
            "number": 40,
            "question": "この　特急電車は　その駅には　止まりません。後の【急行】（＿＿＿）に　のってください。",
            "correct_answer": "きゅうこう",
            "incorrect_answer": [
                "きこう",
                "きゅこう",
                "きゅうごう"
            ]
        }
    ]
}